[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6137)

有連C未

白禮入波

2隊都無資格入波

絕殺未 00

山度士？

巴on99
下場對PSG都咁撚落力

維拉執個龍返黎已經隊波升級

上盤 100%？

11.5s奇蹟生還

都唔算奇蹟既

正路英超劇本

馬天閪哂面搖頭

自己救咁多 隊友咁閪

10.5s死得好唔抵

維拉好似無乜攻過

完場鏡頭影住佢十幾秒 好撚正

同路

強隊死哂
除左巴塞
平時掉轉

真心踢得差 對阿狗 利記就贏
對弱隊成日失分

仲有正氣鏝

A米真係慘死

好在訓左無買濕鳩熱
買左拿波

下盤日...

鏝

德甲=假波聯賽
集體和波

要左利華
屌佢老母

半大未智假

沙士菲上盤999訓教

有！

山度士 屌

安徒呢隊撚樣場場都有球証幫

山度士半主未

中

幾點有得入錢

.山度入多球pls

重心
聖羅倫素勝
唔中貼飛搵我杜蛇回水

咁早

沙士！！！

白體

無柒頭

有加號勁中

山狗封咩？

0830要咩好

單

2.5大

雷暴無波

咁撚早入兩球都無

BB喊醒無計

AC cls

A米 袓

阿甲直落全上盤

阿仙奴

聖1:0

下盤秒針

2:0

2-0

下盤滅亡

Ching 有料

一分鐘入兩球？

會唔會太正氣

秒速半大

10分鐘就1.083賠率

瓜達拉拉拉今日撚唔撚？

輕鬆收錢

我買 準備撚

好彩琴晚早訓

一棍哥達

跟一跟發個新年財

聖羅倫素 2-1 沙蘭迪兵工廠

尼卡沙身為平半盤王，半一係唔會贏

咁快開個全大

係咁輸 屌

無跟我聖羅？

瓜達拉拉拉禁屌

365 壞鳩埋 封盤唔封角

Goal未

1:0

又報假

咁都唔入

好撚悶呀，又00

尼卡沙GOAL

哥達拿查拉 0-1 尼卡沙

輸埋

盤王goal

瓜瓜撚左幾多次

完半場會11

瓜達會反勝歸來

0:2就有

11.可以安心去上盤了

可惜早醒左

墨假又嚟

半和未？墨假

通常開客主

瓜瓜

奇蹟半大

1:1

11

哥達拿查拉 1-1 尼卡沙

咁都半大

Gooooooal 半和！ 下半場cup撚埋佢

我了

1-2

1:2

屌你個瓜瓜又要追和

原來上埸唔係瓜得反底 係黎明太廢

兵工廠追和未

有盤王唔買 買瓜達

Leon真係要重新檢視

無錯 琴日買咗黎明 今日即買盤王

墨閪超買下盤算啦 場場撚

盤王頂住

3:2未

絕殺未？

收錢了

杯啦瓜瓜

機會大唔大

應該80‘杯

瓜瓜cup 佢老母

瓜瓜 半和

瓜瓜又瓜啦
仆佢個街買佢對家就反底
買佢就瓜

赤口就輸瓜瓜

屌你老母瓜瓜

原來瓜咁撚樣半大

屌你個瓜

11點反而似上盤

銀行仲未收到錢 可以點做

報警囉

起碼要星期2 3先有

報左

紅日

點解咁耐既

訓醒全中

維護期間冇即時

通常貼飛都.....

齊中

轉平半未

叉電啦

執得一場對家

2:2撚狗

火影唔係度就得

又一團和氣

兩分波

+號易到

1100

Ready

3.5b

一團和氣

1100 客

咁易就繼續啦

@馬黑 @龔仁 係唔係到？

11客？

+號

早上好

有無玩開馬仔？

跟

？

少啲 玩波多

羊蛇好

1100買左咩

冇buy

暫定水手

加號達人

尋晚到啱啱九點買嘅加號全贏

半大24

入未阿美

連續兩日墨假全下盤

護空門

邊隊護

亞美護空門

來自墨西哥電報 16分鐘會0:1

早上好

克羅禁屌 下盤穩

我都話一貼飛.....

客紅

紅

紅牌細波了

穩陣 死守

你勁撚到

早

禁屌 差D 呢兩個詞
就即刻黎

真 琴晚漢堡都0:0

紅乜撚嘢 重注左大波

1黃1紅 15分鐘 癲撚左

30 40 50

直紅咩事

琴晚唔得閒上黎？

咁快提早出場

咁都直紅

細波了

阿美入爆佢ok?

買撚左和主

今季cf有d廢

安安

簡單
呀美gel得

邊個傻仔話買全加號

假波cls
爭波果陣輕輕而推人 就比紅
見頭先差啲比人入 就直接開大

去咗同frd打機

一紅就開細 屌

半大已死

紅1個唔得可以紅兩個

其實咁都比紅真心考過球證好過啦

咪gel，紅牌都可以贏波

唔4訓？

收錯電報原來係rc0:1

我都識做

阿美入爆佢 開埋個半大黎啦

上盤穩了

下盤輸半當贏
墨假冇var?

唔會

我次次買牙美都贏

智假兩紅咪又係得一粒

訓醒了 起身賭球

墨超啲戰神卡好犀利

冇左客隊既攻勢好難有波入

琴晚走地執唔少

派左兩次，你又唔係到！

門關起的一剎我屌你老母祝你快撚d死

祝你全家死清光

法國你呢排係咁中

克雷頂到完場ok?

半0:0全2:0ok？

半大係咪玩完

係

都唔似紅左個

墨假有戰神傳說

岩岩已經奇蹟左一場 今場仲要拎紅細硬

1：0

阿美 1:0

我係咪miss左啲咩野

終於唔係戰神卡

比多粒

客針

大波了 被到處 屌爆佢4567Q

開始入波

我都miss咗，佐助派錢我哋竟然冇到

可以直接完場

半大半大

阿美 上阿

Gel得

2.14 高水

跟左門兄 上呀

個龍咁都接唔到

糕

阿美快手入多粒

克雷好似未試過紅左追和

payme link 派$288利是

牙美黎

唔紅都和唔到啦

換走埋前面一件
換多件後防入黎
博輸半算啦

好彩冇買 如果唔係又輸

屌左+1@1.9 本身睇坐和望贏

客咪守快比阿美入多粒

客隊張開個屎眼比阿美中出456球ok?

半大

快半大啦屌

除非有劇本 下半紅返主一件
再12m絕殺 唔是應該度定澳假算

水手

睇個勢妹到完場

阿美唔似會入多粒

輸半當贏

往績都係半場1:0

快入波

正氣半大得唔撚得

幫你叫

咁多半大咩 仲要靠單邊

俾多粒啦屌

快半大

羊蛇新年快樂 盤滿缽滿
一按即 PayMe！

半大未呀

你可以慳返唔駛叫

原來又係你

火影

我冇買

已經諗定澳職了

無買 唔叫半細gel

玩完

水手x貓叫

done
馬黑再唔見人，佢個份晏啲抽左佢算

克雷

戰神！

1 1

On9 半主咁都針

嘩

戰神卡

克雷頂住

絕殺半大！

絕地半大

半大 爽

又大波 買乜鳩上盤

3場半大

多謝羊蛇了

打少個都入到波
睇黎劇本係開下盤

半大 恭喜晒

11頂撚住

有咩比分app好用？

半主

紅左都入到波 咩事呀

下 又中你

一陣派的話skip你算

咁都有

都話唔似紅左個

紅咗仲勁

等你今日贏多啲

收到羊巴

g10oal 雖然得閒會壞下
但係準過xxxx海外xx 個excel

阿美 黎明 今年垃圾到

口下
今日第一次
俾次機會

火影！

尋日戰績如何

半和收蚊

半大
主半一

瞓咗 今朝山度士半大jump晒

又收

唔係中你就中藍若飛

Monopoly

去左肛交轉運
咁旺嘅

紅左都入到 唔係假邊有人信

買左和主，主-1 3:2 4:2求吓你是但開一個

旺到 要跟實了

真

你抽親都無次中我

和都做到俾你 應該開曬俾你

今日玩唔玩馬仔

仲唔係我了

呀美又撚

又大波

佢都冇出 你點跟

希望啦見佢紅咗又入波先 諗住無望 點知煎轉蘿蔔糕就1:1

一陣再煎年糕可能就會1-2

留咗$500玩下

1:2我切 年糕

佢買半和㗎啫，睇佢講邊場就買邊場

半2全2
和氣生財

克羅 穩過抬油 紅左仲勁

睇下澳職買唔買先
情人節快樂

就開始馬仔

各位早

我都係煎完蘿蔔糕就見到1:1

克雷換個7號仔落場 係咪要cup了？

阿美贏唔贏到

想報假 點報署

又開和和？

赤口 無人鬧交？

我

阿美 我屌你老母 快撚啲入

美加油

阿美 入啦好嘛

好撚燥成撚日要嗌

阿美啲射正全部禁區外

客隊作客20場 輸撚足15場 阿美你同我講打多一個贏唔到

新一季新開始

屌佢老母 屌到佢入阿屌

啲毒梟無性架

劇本黎，就算阿美踢多三個都贏唔到

阿美下半場瘋狂屌打
但唔入 有撚用咩

1:2未

入多球開大啦

睇好今場有12m開大

支持

水手受讓派錢

客繼績禁屌 下盤穩陣gel

2.5b

Japan!

R1

Joyfulness or kings land ?

呀美正賤種

入多粒

打多個都比人追和

臨尾回飛果然係劇本

呀美死賤種 取消關注 賭馬算

2.5b好撚暈

都話貼飛必輸

2:1未 快...

呀美你老母踢多個仲可以比人入
唉 我都好撚暈

墨假大船必西

打假打撚到咁

下盤gel

唔係半二全二下話

紅左都唔識人 豬死了

阿美 我再三屌你老母

琴晚漢堡都係

反手核撚突到

換走垃圾羅渣

克雷gel

得返18分鐘

痴撚線波

下盤都係贏多豬小

跑完未

有無人幫手入錢 馬會關左

尤其半一以上 以半搏全

克雷絕殺未

又係你 係咪幫你入過之前

輸9晒

下盤咁都搞掂？

盤王克羅

阿美係咪唔屌唔舒服

屌呀 又半2全2

下盤又gel

半二全二

假波

半2全2

差D 2:1

阿美真廢唔係扮架wo

10分鐘，頂埋佢

又差d

1-2未

屌你十分鐘rc下盤仲輕鬆頂緊

咩叫差d 個波入左一半？

險些

仲要讓半一

呢隊閪野不如輸撚埋佢啦

不如輸撚埋佢啦屌你老母

垃圾

俾多球 快

阿美利加會 幾撚時死

落左西個波轉番出黎

又鳩封

客盤咁都贏

橢你老母..

實有絕殺

好彩經過左琴日利昂就下定決心戒墨假

條撚準備

阿美果隻廢

又贏

21

爽 中

2:1啦終於

阿美利加會 2-1 克雷塔羅

2-1

紅左都叫得咁撚辛苦

叫撚左幾耐

咁都頂唔到

2-1了

屌你老母西 打多個都唔止呢個比數啦
2:1 on99

5分鐘都頂唔琴

2.5B叫得好辛苦

打多個 辛苦贏半

你派就頂到

紅左件都叫到中風咁濟 屌

阿美利加會 !!!!!!!!!!!!!

2.5b gel

阿美盤對家紅左 叫得仲辛苦過你

又封咩

2-2 51100

2.5 b都要叫到咁辛苦

ok

如果客又追和完場

假派都咁多人留 波po 24

條撚再準備

Offside

lm

炸

原來假派 block算

唔撚係炸掛

主屌多粒啦

嚇死

波都開埋仲炸？

澳職冇人講？

追和啦屌

我信有多球

阿美 我再屌你老母 入多粒先

我經常遇到呢啲閪野

你唔係人？

紅牌+23射8中 入兩球失一球

客會入

水手大球算

主屌多球啦 仆你個街

求其入多粒

補3

改咗名個人唔同晒

快手2-2

Gel得！

牙美

2:1 完！

馬會公道到..
2月14
開個2.14半格比你

屌

我一條飛1.97 一條2.14

有半格要感恩

水手no.1

狗會開噴射精個角咁搞笑
10.5
12.5
14.5

輸半當嬴
張戰神卡格硬黎

上田無雙係乜動畫？
hi 新條巴

有咩啟示

10.5b送錢

第二場馬點買 快

狗會唔派 點買澳職

開12隻角

1234

你老木場場大波

用馬會app買

14win

水手例飛
Fg半大

趣怡p

鳩跟 唔識

你有冇提議

我都買左14

買返住主客 客主先

師兄幫手入多次錢 $20利事

唔係動畫黎嫁
上田無雙係指上田麗奈 聲優黎
因為佢一個人配n咁多個角色
所以啲人叫佢上田無雙

開佢波啦

我冇pps 幫你買就得

乜撚野魅力？

巴生命注易到

11.5s角細練心
即場有10.5s高水照要

買左乞米

有即場都咁準時封

有9.5B 10.5B先好上船

跑緊馬買唔到水手

睇完場馬想買就封 迫人戒玩球狀物體

老墨唔派 無錢買澳職啊屌佢老母狗會

澳職閉門作賽？無觀眾嘅

1111111

角球快到

澳洲封城？

舞肺所有野閉門作賽

2222222

2222

水手點解咁高倍

狗會派錢

私家雞

R2 爆隻乜春魅力出黎

狗會假封左1秒

又話角細

好波

今日feel 到幾好彩

私家雞都有反底日 琴晚李城就話俾我知呢個道理

咁大仇口
咩事

澳狗買廷細盡快驗腦

半大 快

轉運了

今朝輸完 冇痛苦嘅感覺

333333

客入未？

唉 我屌你老木 好撚暈

唉 對咗 好頭痛

等到10.5高水
去到1.7x 就開始刷

有feel

13.5s買$20先

似乎呢場角球會非常大

山雞今季咁廢 點解仲有人買

山雞

今日D馬隻隻都咁屎

有排爆

半大未

水手快手

反手都冇用嫁啦 等和執半格

想買水手fg了

琴晚巴狗生命注 想退出都唔得

水手今季值得拿第一

牛年仲買雞

水手往績咁廢 點解仲有人買

澳職一哥真係踢得好

水手1-0

水手有角=有入球？

屌 自膠

blocked

G chi

半大又撚

買水手算

中岸榜首第一球gel!

針左5k 我後悔了

山雞變鳳凰

又買咗咩

澳職第二場 3000 2.5/3大波求中

琴日買親個隊波 個隊波就入唔到波 點賭🤣

澳職半大對上一次係幾時

施禾利 中央 利昂 維拉 蛆 鹿 ...

Chow對勝利半場4:2

等陣

。。。。。

55555555！

角大易到
Cls

對上一場呀屌

又私食

simon入波未

犬來的

淨係岀盤 又全針

1:0‼️

rc

辛苦追番5k 琴日又輸番哂

RCCCCCCC

臭雞RC

1-0紅牌

戰神卡!!!

Jump

咁快戰神卡

澳職一哥

角細ready!!!

兩場都紅我屌你老母

Nice連輸6鋪 正呀今場又輸
真係好撚開心呀
屌你老母山雞

前鋒紅

癲 一哥勁

仆街，一買主fg即紅，打針都冇咁快

買親都中紅嗰邊

火影幾勁

水手gel得

上盤24

有無人買中紅牌2串1

呢下真係明申請紅鉸剪腳

打孖黎

山雞紅左件前鋒抵啦！
中岸榜首第一球Gel!!!!

想像唔到水手有得打亞冠

臨到個陣專登跳起夾埋去

買角大好補角細
水手妹波唔妹角

好暈 12 14 2簡1又簡錯

水手快456啦

前鋒拎紅 多數打假波

水手！

水手仲有1.9倍 快買

燈西

山雞變左一季鳳凰 今季又變番山雞

狗會又做好心 想買8號買唔到

係咪講緊一陣角？

有幾多隊好低登地聯咁紅牌會入到2粒波？

一輸錢就頭好暈請問係有左咩病

好暈

角

打個飛機 訓醒無事

贏錢就無事
信我

水手3球5 1 500

有

Lm

6666666！

Me

角大神器水手

水手入未

半大jump

半場一球先

四重彩四連環仲低過頭兩場

又中。。。

買咁少...

冇買

屌你老母 入波未啊

你老味0-0 兩隊仆街死啦

大衛寶兒唔係死咗咩？

1-0

0:1

GOAOLLLLLLLLLLLL

水手一哥

simon好野

搞掂

01！快大球

屌 又對家

你走啦 我唔想搞大佢

一陣買咩

水手全格GOALLLLLLL!

水手開季食左咩藥

水手第一球中

唉

水手易到高水下盤點輸

邊撚個再鳩報0-1我block 撚哂佢

Block撚咗你先

0-1

俾多球呀！仆街

水手今季係咪打左針

垃圾雞

水手 角細 揀左角細 過年燈到仆街 可以去拜咩

山

死傻鳩

食左過期春藥

今季水手值得做一哥

墨西蒙勁到 兩射兩中 一入波

水手易撚柒到。。。

半細gel

原來反手

個助攻靚啲

派？

tvb直播報假 快block

你乜水呀

朝早買墨假做咩

半大！ 快！

我就跟新條ge

你買左？

我跟28座MG既

我笑撚左

食左角

買反cup13.5

出界先

講咁多做乜丫直接block佢啦

水手NG幾時派

真 兩日都係墨假輸到仆

半細 fg中

半大全大easy

朝早波會輸死人

你以為你自己係邊撚個
你唔上連登我相信無人覺得你損失

你又邊位 見都未見過

(係損失)

你又邊個？

山雞死得好慘

甩牌再傾

你係燈閪

關你撚事

你又邊撚個？...呀 係火影大哥 sor 一陣買咩？

初三 賀年嘈交盃
正式開始！！！！

好多未見過既名

我都未見過你

吊高你過海

你又邊撚個？

愈亂愈好

角大已死

338084

還我全黑 屌你老尾

我跟6字頭

人都死左 跟過死人？

11.5s啦 打少個攻閪到咩

全黑比我斬撚死咗

原來改左名

貝多芬後人

改名得罪你牙

琴晚玩場場荷甲賭命注 好彩今日仲係到

下半場會唔會水手紅+12M 反CUP

E神呢 呢排唔見佢

琴日跟左 但輸利狗過關

俾人捉左入隔離營

下場啦傻閪

補左11.5s 當冇買過角

屌你老母啊

會

土雞再紅多個 客其他

水手ng有冇人？

咩嘢佳運財
馬會發財了

暫時大熱門係邊個

6號

角大玩能完

潘狗真係潘狗
屌你老母4重拖左佢收彊

冇

唔緊要巴打 但我發覺我出派錢post 100%西
以後靜靜地算鳩數

我屌哂在座咁多位老母

赤口盃

開始

珀斯張 搶口王

問你?

屌哂你全家 加埋隻狗

又話退出

山雞準備反cup

咩

你又邊撚個啊

場場都有隻高水馬跑出

一定

咩咩

12m

12碼

１２Ｍ！！！！！！！

邊隊？

水狗12M!!!!!!!

水手12m

0:2

水人

屌你老母撚半大

撚火影半大

曼聯

真係好燈

今年水手先係澳職一哥

角盤跌咁快 細硬？

唔信邪下場再半大

好撚癲

屌 半大

角都唔刷了

屌 有冇人派

角細穩啦

有無興趣買下D 騰訊啊 alibaba 想見識下

角呢

水手

第三球

０：２ 紅牌
仲邊會有角

Gun

勝負已分
主隊又踢少件...

開波等10.5 高水買唔到
呢家有都唔買 似神10

可買No goal了

如果落到9.5B 都可以考慮下

波台麵咪媽

角球數 大 細
[10.5] 1.68 2.05
[12.5] 2.65 1.42
[14.5] 4.25 1.18

下場個角大咁古怪

未必 可以主第三球

屌啦
賭波台只有MG一人

買1-2波膽

無賭一年波，水手做咩變左第一

噴精角必大 唔需要用腦

勁撚過老鼠今季 成隊波打晒針

火影一出 mg都要讓開

琴晚10.b 1.8x而家已經比人買熱哂

火影三點買咩

不買了

依場似10角完 黃金夾角時機已過

7c

山雞第三球

10.5s高水 邊個話買

因為你冇買

買個無入球當參與下

水手今年復仇者咁
祝你好運

乞咁多 乞嚟比狗會

水手連後備神鋒都未出

入左兩球啦 仲復仇

屠過佢地既
今年都要屠返佢地

水手有無第3球

有冇人派，想起機呀

內循環黎
贏錢派我 我派俾狗會

13.5s gel

買無入球先

-8

895

角大己死

仲未死？

中乜撚嘢

11.5s頂到？

整多球啦老友

輕鬆

死過翻生

山雞cup到51200

想派

山雞cup到你應該派20000啦 踢小1個又落後2球

好

仲要51 天都唔7幫你啦

對面既水手已經唔係往日嘅水手

差唔多啦

9.5Ｂ 足水２倍即上船

水手入多粒開個大波波出黎見我

夠疆入多粒黎睇下

payme.hsbc/gelgelgelgel

中手初三入三粒旺旺佢

-1g

2月入2球咪算

要屌應該屌主隊
水手作客盡撚晒力入左兩粒
呢隊波今年都幾旺我

14號入14粒咪算

平注定大注買左

上船！！！！！！

反手反到你....

FS 巴打 呢期好旺？

水手俾多甩

冇撚同佢癲啦

貓叫平半盤

真上船
開初都係想買９。５Ｂ
覺得神１０完

水手全申入未

差D運都有埋
射落個頭

博佢入多2球好過佢踢多3角

水手都唔出隻黑鳩了

Block多件

澳職上盤定下盤？

角細好輕鬆

水手神鋒黑鬼出場

買左角大真係多謝張紅牌唔少

9.5b都唔做埋 冇角球叫咩澳假

下半冰角冰到

俾多粒

0:2 紅牌
好難角大

夠薑入多球 屌你老母

角細全細又贏 賭畜生算

13.5細冇買

0-3有冇機

俾⋯俾多3角我

開黎見我

Chow goal!

見到個收息注 祝贏

又刷分

火影都係

做比你

噴精半大理唔理想

開個３連Ｃ黎見我

覺得依場細個場大
依場大個場細

用左路 上！

9.5同10.5細咁易

澳假幾多場冇半大

nba

22個人等完場

上埋8.5b算數

試下俾多2c?

3:10入球雙

是但一邊入一球啦屌你

1001

半六全七小癲

似你咁癲

咪_____()又中

又jer

真係冰到實一實

澳假乜都開細不如唔好踢

3連c出嚟未

面子球未

角球細易到

1510買咩好

20 no goal gel

馬

８８８８８８８８８８８８８８

主 角大

88888888888888888

10

如果